［奶茶奶］識飲緊係飲熱奶茶😍

西冷紅茶- 品味人生

1

2

3

4

5

bye

點樣先沖到一杯靚奶茶

用微波爐！超必

港式奶茶邊間最正？去埋拎左奶茶王獎既都係一般般

沖奶茶必勝方法！微波爐大法！你地唔係唔識下話

一杯靚既奶茶！微波爐佔有一個不可劃缺既角色！想知再講！
利伸：奶王

又係想知再講

講唔講呀屌你

係咪好想知先？

見你咁想知，我就些牙少少過你知啦

首先，你唔駛理佢係紅茶定普理或者茶包！
用一大渣茶葉填滿成個杯，溝熱水

想知再講

茶走

識貨

究竟點解d人會飲凍奶茶？狗也不屌！
同飲糖水有咩分別？